3D打印玩具連弩得唔得？

喺外國有人設計咗呢枝嘢,有埋3d打印檔

原設計者

其實佢有好多好嘢

3D打印 D 質地唔夠硬
無用

首先你要知道香港人係缺武器, 定係缺人去實行

夠

落後工具要小組化補足缺陷

大家小心講嘢時用字，陣間又話你煽動

樓主意思應該係研究動力學時如何自製工具

已經一早有3D print玩具槍,
但係發射第一發, 本身條槍已經受唔到咁多力自己散左

ofc, 玩具嚟啫

數量多 易入手 d人自然會用

根本兩樣嘢, 玩具弓箭要求低好多

有個Fun fact大家知唔知，YouTube好多人試過，弩其實係可以射穿避彈衣，反而子彈唔得，當中嘅科學原因大家知唔知點解

玩具來

因為子彈容易變形過箭頭?

佢整個枝氣壓弩勁到呢
勁過步槍

Pressure=force/area

刀尖面積好似冠狀病毒咁細, 你話壓力幾大

麻包袋都好易入手
2個麻包袋, 10個鎚仔, 都部係LV1 裝備 , 容易入手

膠喉可以

氣動不流都係最勁
search下fx hybrid pellet

點解箭做到子彈做唔到?

呢個真，就算隻狗喺你面對跌條炮，有幾多個夠薑執黎開

子彈個頭睇落針但唔都係鈍
純粹用衝力撞入去目標
箭理論上係針好多
避彈衣難啲瀉力
利申 鳩up